買唔買GoPro Hero5 好？

是咁的 黎緊小弟會去exchange
應該會玩下skydiving 滑雪 睇極光
所以想問下係咪買gopro會好d
想問下咁多位巴打 除左拍片 gopro個影相功能過唔過得去？

我諗用埃鋒影相仲靚過go pro
利伸 go pro 4

我都諗緊買唔買
定等GoPro Hero 6好

我呢排都諗緊 一齊討論下
有fd推薦我sony as300r 淨係防震都掂好多